[終於開季] F1 2020 奧地利站2 討論區 3

Formula 1 2020 Austrian Grand Prix

10 Jul 2020 - 12 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Red Bull Ring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

開定

負皮

一條心撐公公

留名負皮

留名睇法拉利輸到仆街

羅素前10

邊度有LIVE睇

Vettel 應該spin 3次

陳恩L有無得講場車？

噢， 聽到佢把聲

有

負上

仲有阿邦

Sbinalla

fox醒

有咩事就牙邦自已講到尾

負評

留名負皮，鹹狗pole to win

指定動作 負咗先

已負皮，lm

新手想問下點解有人會pit lane start 既
同埋係咪pit lane 佢個位唔係有機會前過某D 車手架咩?

Ham : My types are gone

求max ham攬炒

其實恩能+阿邦係ok

咁就上網睇好過

冇野求，只希望力架收皮

要尾車過哂線, 佢先可以pit lane起步

仲有19叻

time to watch 巡遊

暖胎又見das了

上個禮拜打上去Now屌，佢射曬落Fox度

foxplus

Russell可唔可以一起步練贏Vettel

formation lap 可以爬頭

cs點講?

Lm

有冇link

等睇拉利比WILLIAMS 過

無雨呀ching 無雨既威記係垃利

Let’s go Max

點解會有車揀medium 有冇巴打可以解釋下

置頂

Vettel 又撞

咸狗咁多年d 氣數今界係時候要完

撞HAM please

Leclerc撞Vettel?

Toto個面罩呢

一開波垃利就黎料

最快故障仲唔係先係HAAS

又炒

垃利真係笑話黎

垃利

Push
ham out please

拉利

Vettel

咁早

圖

點用？

撞鬼咩，max爭啲連個位都俾人搶埋

係

垃利已攬炒

Ferrari

垃利又黎料

SC

垃利執柒左佢啦屌

垃圾利

拉利攬炒

執柒咗佢啦

拉利兩個爭氣啦

On9 lec

拉利一開波就收工

好撚柒

靠運氣就收得皮

自爆

又提供笑話

法拉利

燈

見到垃利炒crofty又興奮到走音

呢下真係叻自己on99

兩架垃利自炒

垃利新型DRS?

19 叻

感謝垃利一開場就提供笑話

Vettel DNF

廢圖rear wing爛埋
可以收工

又係19

屌，原來一個圈都冇就撞

19叻真係仆街仔黎
咁樣撞自己友

關佢事咩其實都成堆車係個到

19叻

lec咁樣隊落去

賽1個圈

紅色的跑車

首名爛車

ferrari

今日唔使spin

拉利垃圾

垃利終於可以one two

倒數

19咁樣zip入去 痴線

又迫害圖

垃利 19 20

Vettel has retired from the session.

vet收工

廢圖架車，掂一下就收皮
好彩冇拉開距離
廢圖仲有得玩

垃利god father

咁都有safety car?

笑死人咩拉利

Poor vet咁就收左皮

公道d，外面d車閘車姐

咁上星期啲人又屌 vet
咪同一樣囉

一黎就咁樣隊佢老母 點玩

19MAX同19叻

可以執笠未

慘撚到

vet俾人夾
返去食雪條了

冇尾翼都幾靚

做到野

估唔到有生之年見到垃利第一圈就包艇

19叻咁樣撞埋去唔洗罰?

On9 Lec
Seb走真係唔係覺得可惜

嫌10,11起步唔夠挑戰性

原來係兩架拉利撞

冰人
兇案現場

垃利可以提早預備下一個站

Vettel食三文治

食飽花生

唔關佢事啦明顯racing incident

on9 lec

屌你P10幾都爭位爭到炒爛哂

佢隊果個位 人地點走

個 floor 都爛埋，應該叻叻都會 dnf

Kimi bwoah

未夠一圈就收工

lec

無野轉

Vet 又輕輕鬆鬆收人工

19叻靚飛腿

我覺得佢有責任wor

仲要 Kimi係正後面睇住

crofty 即刻講2017 singapore

陸仔架車咁躉法會唔會死engine

後車撞埋去喎?

Vet輕鬆袋錢

d 野飛到周街都係

支那網民：窩法又乙烷

騎左上去廢圖叔叔架車度😂😂

第一圈就有笑話

又唔關佢事
總之19永遠唔會錯

叻真係

pronto, legreg?

On9 拉利 ... vettel 好慘 ...

100% 佢問題
真係有gap就sip埋去咩

痴撚線
Vettel直接走人算撚數啦

似叻問題

都好啦，vettel 唔洗比垃利撚了又完一站，份糧袋袋平安

中游車隊係咁㗎喇

點會隊呢個位
心急都唔係咁

Sbinnabus prime!

19 came like a torpedo

叻 @ 19th

推 願榮光歸香港

個floor爛晒，都係收皮㗎喇

如果佢唔係垃利自己隊友
你會唔會咁諗

Mario Kart？

Lec咁樣撞Vet駛唔駛罰？

當拉利變hass...

花式雷隊友😂

同隊fia唔會罰

上面三條acestream link都有啲lag , 仲有冇其他Link

on9 Lec
真係一世無世界冠軍
垃圾

三夾 好難講

有幸見證拉利兩架包尾

圖學Kimi揸養生車算啦

Retire 咗

Diu... Russell..

Russell頂住

2 wankers

垃利最後冠軍

On9 Russell 自炒

19叻係咪on9架

Have a good day

炒咗

燈咗

話說Russell p11 可能今日有分

Rus

連燈又燈死左Russell

果個位點入 都無位

老豆力量唔夠norris快

vet逃:又收工 反正都冇頭3
人工照收

睇黎你要換左條上網線先

19真係19黎

拉利執野收工

RUS

垃利 double DNF

齊齊收工

兩加拉利 ret 晒

兩架拉利dnf

Leclerc has retired from the session.

Russell終於可以試下爬頭

終於肯影下mid field battle

垃利5個圈收皮

羅素已完

一張圖解釋完

佢都冇咩心機啦

RUS 無撞

rus做乜鳩

Red cars... What a joke

又燈

我屌柒佢正賽最後10分鐘冇廣東話，同埋on demand兩條片都冇廣東話

CS: 唔關我地事，係Fox嗰邊提供唔到

準備下一站再升級架車

19叻唔好叫19叻啦
叫on9叻算啦

Ferrari one two

叻咩事?

屌你19自己衰就好，仲要衰埋Vet落水

呢兩條友，上年撞到依家

笑死

正

5 laps就完

rus

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

垃利另類1-2

垃利提早準備下一站

垃利齊齊提早休息

死唔去

垃利陳百祥

ON 9 垃利

兩架都dnf

笑撚死2部收曬皮

Both retired

隊vettel尾，依家真係19th

以後叫叻哥

又係咁樣互相射波

做咩姐 中游自炒都咁大反應

Stroll 正賽真係好穩
就算同 Norris Russell 呢啲都唔會攬埋
紅車要學下

Williams: you’re in my position

笑到肚痛

澳洲佬加油

滿足了邊個贏wfc, 垃利全滅就夠了

冇得笑垃利 可以熄機

走埋場喇

有19叻，垃利冇運行，太自私
明明自己友都要夾硬zip埋去搞到炒

gg

又攬炒

火星車又黎

stroll好特別佢race pace快過quali好多

gg bois

又走音

兩部蕉自炒未

講穩Ocon應該最穩
好似最長無dnf record holder

2架垃利都收皮

唔駛查啦

睇左咁耐車 都未試過跑左10分鐘兩架垃利唔見左

singapore 2017
austria 2020

四萬上呀

公公已經拉緊條龍

Pin this

咁外面成堆車大家都冇位走
不過佢咁插落去係衰嘅

唔準笑

車身轉啞色，19叻入隊，

垃利成績直線退步

有冇更衣窒直播

垃利想試parts都冇機會

咁都唔使

真係19, 無呃你

辛c下年會點呢

某年Monkey國

2017 singapore

試咗 甩咗

往死裏打

係撚鳩vettel 叫佢試setting

澳蕉

quick nick先係

叻out

2017 Singapore

上賊船仲可以點

係喎唔記得左添

Perez 已經11th
真係mercedes 二號

1個灣就執得野走人

同on9叻鬥撞

可以講定get in there Lewis

睇佢之前twitch玩f1就知

四屆冠軍 現在我們就要啟程去匈牙利了

麥記直線太廢

Ham 又孤獨揸車

咸神進入 GOD MODE

我麥今日跌 watt
可能場地溫度問題

笑4

Ham 可唔可以唔好咁屈機

好慘，無人同黑人玩。。。

咸癲架

Bot 連Ver 都跟唔到

呢場真係法拉利嘅歷史，兩架收晒皮

老麥重油race pace唔得，上場車都係

Red bull

Vet 同 Webber

垃利

Vet 同 19叻

renault engine 勁極有限

咁快fastest lap

留住啫，大把時間

丹尼爾又嚟料

最尾個堆係咪全部拉利n展

後面炒車未，要出safety car

haas and alfa

其實咁樣同隊兩架都收哂皮
出面坐pit wall 個班係咪都收工番入去

有Williams

叫乜都得 明咪得

撚撚：叫乜都得，明就得啦

有隊係笨士n展

威廉士

新手睇F1好唔中意咸爺 太撚勁
搵個中遊支持下 四萬gogogo

四萬

係
除威記用benz
其他包尾都係垃利

印度力量＞老豆力量

老竇力量廢咗咁多嘅

4萬會唔會有機開香檳

執得野走人啦

俗稱好聽d

恩能： 俗稱不嬲都好聽啲

難d

恩撚：俗稱好啊

係咪留喺到頂住泰仔費事咸爺俾人二打一

態度正確

恩撚不斷暗串

陳恩能

串到仆街

雷諾係大陸譯名

威龍先係香港譯名呀

Renault 應該 swap position 俾 ric 試下

Norris 拉龍

返入去都未收工住既
入到去應該仲要幫手拉開on9叻同4屆

一swap就俾gasly執雞

有佢一日都唔駛諗總冠軍

威記又去返熟悉嘅位置

V6年代真係低處未算低，一年悶過一年

唔係恩L晨早熄咗電視

早啲走唔塞車

p5-p11全部疊埋 midfield幾好睇

秦仔追唔到喇
越放越多

Sorry Ferrari Fans, we lost two cars

係囉，咁樣燒四萬條medium軚

留住條軚做 overcut 仲好啦
跟太近食熱氣冇著數

但ric用yellow tyre

19叻係垃利救世主嚟

阿邦完全跟唔到

WFC
走啦都

Ocon行開啲啦

有pit 有flag 仲有機會

vet應該收哂火，揸養生車算啦

Max都跟唔到啦

+8.5

唔使留3秒咁多掛

公公紫圈

冇咩關係
Ocon 有 DRS 完全追唔到

又同自己跑

痴唔住咸爺就正常嘅，連公公都放得甩8秒

Ocon會唔會好似當年perez咁對ricc

4屆就應該唔理架啦
都離職人士
on9叻就唔敢講啦

佩雷斯會唔會搞牙粗？

vet訪問暗示係叻錯

會!

之前唔係傳話下年去粉紅平治變嘅Aston Martin

Charles is doing sth

因為上星期經驗，條 hard 頂到尾唔易
拖長 1st stint 有著數

終於有啲midfield fight 睇sky 開竅喇

明明佢錯 佢嘈乜野
講四屆唔讓?

下年都唔係同隊，是但啦

I want everything

應該無咁無恥掛

norris今日好慢

even racing line

今次係19叻開人波？

上星期大半場都影住Benz遊車河
今場終於識影返中游

want埋圖成個尾翼

Norris今場直路慢到呢
麥記似乎重油唔多掂

遲咗收工miss咗第一圈

benz有火星車max都lap time上不相伯仲真係咁上下

一講就影咸遊車河，

開始悶....

廢圖：炒鳩我吖笨

renault engine

第一圈先精彩

williams又去返熟悉既位置

+12.5

可唔可以轉直播垃利車房
應該會好睇過場車

無睇前面 russel有份撞所以落左去?

Renault on99999999999999999

Russell連latifi都過唔到

russell

oco 真係夾ric

自己炒咗

都炒咗啦一早

Ocon格走咗四萬

Ham睇住嚟食啦

Ocon

MEIN GOTT MUSS DAS SEIN

阿邦爭公公咁遠

渣紅胎重慢過四萬黃 好心過主讓比人啦

兩架蕉車浪費時間

ocon o

依條真係仆街仔黎

Ocon真係好癡線

ocon死開啦

Ocon出年會唔會比大頭打

Ocon頂住ricc做乜

ocon真係養唔熟架
下年要搵大頭搞鳩下佢

支持

等蕉攬炒

Quick Nick: 當我透明？

打撚到咩
大頭應該放尻Ocon星星

要大頭執執佢

四架雷諾引擎係中間 谷唔起咁

Ric出年走人所以唔比佢過

Ocon真係仆街仔嚟

死撚開啦，人地用medium都快過你

新睇f1，乜呢啲情況車隊唔會叫ocon讓㗎咩？

四萬好撚慘

岩岩想講
大頭中鳩佢都有份

屌影兩架蕉啦

阿邦離公公越嚟越遠

今朝有巴打話ocon做rus既公公

等睇佢變下一個Gasly

老豆力量要多謝威龍

又唔夠四萬快又要閘
後面老豆力量追緊上嚟喇

愈頂同前面化拉愈開

四萬哥炒落去啦屌
Ocon 慢到

慘 四萬又俾人迫害

四萬出年走啦，車隊梗係想ocon贏

四萬返紅牛！

Ocon 咁撚慢 行撚開

因為四萬下年走人

四萬終於過咗19ocon

慢又頂鳩人

放甩佢呀Ric！

呢啲時間就俾team order 啦

19 Max: what do you want me to do

Ocon嗰種on9真係唔係講笑 遲早俾人打多幾鑊

好心俾四萬過啦，ocon自己又追唔撚到辛斯仔

想睇四萬上多次Monaco podium
唔知未來仲有冇機會呢

屌 ocon 用條soft 都慢撚過四萬medium 好心一早死開啦

好晒時間喎頂鳩住晒

四萬同威龍關係咁差咩

Landoooooooo gogogo

咸又紫 真係出巡遊車河 cls

Max打左啦

麥今日問題應該係場地溫度累事
條 tyre 磨到就爛

第三同4差咁多秒

拉返就1秒

好悶

四萬今年係咪好似以前Jarno Trulli 咁完全自己一個鬥

20個圈 條soft開始收皮
緊係medium快

鏡頭完全冇交代過

Ocon好似都係問平治借返嚟?

Wt do u want me to do

Landoooooooo

Gro又搶foc

咁樣轉隊威龍都冇面

香港無人理

唔頂應該已經兩秒

Wfc

睇佢遊咩屌 midfield咁正

Red bull radio guy on9架，叫Max push
Max問佢，你想我點話？（你見唔到我push緊咩？）
Radio guy: I know u can do it

遲左開嚟睇 兩架拉利做乜鳩dnf

haas

Gros

Grosjaen

Ver個pace都算係咁
秦仔

冇雨戰冇野睇

估都估到啦

浪漫高壯

俾d 掙扎

Albon 25秒

做咩會賽多次奧地利

哥桑又呃鏡頭

又係個brake

點會啊

保公公唔諗住追上Ham?

泰仔廿五秒

咸做紫

兩個嘈交喇

19叻同廢圖傾兩句

叻同圖一齊過t3
叻隊落廢圖
完

叻竟然道歉

想睇嗰邊直播多啲

泰仔再係咁
真係有可能跌返落細牛
跟住Vettel 返紅牛

其實係MAX手車太撚勁先夠兩部火星車鬥
定係秦仔手車唔夠勁

睇完drive to survive先黎入坑F1覺得Williams好慘而家成日墊底

口講啫

lec 認衰了

PR

唔會啦，Vet wfc

叻認錯喎

再係咁落去
Vettel應該會頂左Albon個位
Albon +26 sec

haas真係
係無brake 定 唔識踩brake

神失誤

咸見無人影佢即刻lockup下

公關手段

19叻竟然認衰

如果倒轉頭vet隊叻就好睇

Max勁
奏未適應啦似

呢吓擺明佢自己on9.

車廢人又廢，真係算把啦

呢條撚屌好識做PR

Albon呢幾日發生乜事

有冇gif
fox冇播

我都係睇完入坑
但williams 真係唔掂

PR: 你睇下佢幾有承擔

benz gearbox 快D爆啦

叻口認衰啫

俾啲sponsor出下鏡

神條軚好似唔掂 lockup jor

We need SC pls

Vettel 返紅牛復仇

19Max 二停

上星期俾人撞一撞之後就撞散左個人

Max二停

公公準備反擊了

睇到個女好想做啲成績不過每次都仆街

掛住扮好人
扮唔怪力架
+26

19叻要揸垃利 已經係佢最大既報應

max 個pit 快到呢

Max差啲炒pit

max贏秦仔一個pit....

紅+黃 跑唔跑到尾?

係，雖然覺得佢好慘，但真係爭唔落，咁多年都仲係最尾

紅牛最鍾意玩大佢 可能搏sc

做二停好過
P4差前面成廿幾秒

廢青鬥廢老

希望佢地好似麥咁上番黎
But with 個中女、好難了

秦仔（就返細牛

垃圾ocon

19叻可能只係唔想vet揸住架垃圾車出黎獻醜

Ocon返屋企啦屌

ocon 咩事？！

Ocon dnf

泰仔:終於見到車尾燈啦

蕉又壞車

ocon 收檔

抵撚死啦OCON

ocon on9

戰術
比黑鬼LAP果時一野撞埋去

MED 夠唔夠頂到完啊

ocon

屌你ocon

Gas搞咩？

Gasly: 咪一鳩樣

咸狗幾時有報應

要二停啦

等睇黑平overheat

上星期都第二
會唔會咁諗呀
19叻喎

你下年都唔喺度，我最多都係今年認下低威

OCON
抵撚死

抵啦ocon

知自己係前面遊車河冇野好影
特登制造鏡頭比自己姐

驚陣間到四萬架蕉車岀事

on9con

魚雷：仲唔到番我？

食撚屎啦Ocon!
頂住四萬為乜

都係得佢自己揸，你見過safety car有報應咩

走啦柒頭，阻咗四萬成日，一早識四萬，過撚咗辛斯仔啦

定係調轉on9叻唔想揸架垃圾車獻醜

燈到

柒頭皮ocon 阻住四萬十幾圈然後自爆

Riccardo

真 唯有同Haas鬥衰

我都係
一聽ocon

早換咗軚

係都廢圖先啦
魚雷去量地啦

屌 ocon係賽道泊車咪好
想call safety car

where is ocon?
karma

ocon架車overheat咁on9?

Gasly落返細牛反而企凳仔

圖如果返紅牛到你走就有份魚雷

睇怕要等下一個接手先有可能

雷諾又係on9，四萬得番一年都算，不嬲唔夠快就swap另一個上去片架啦

究竟Gro點解以前係蓮花可以勇猛

麥真心勁，今年大反身，睇住佢地越嚟越勇
個肥佬做到野

two stops要搏 SC先D機

應該差唔多

神又二停喎 明打max

iphone唔知點睇...

嗰陣架車勁

四萬去盡啲了可以

哥桑開工未 我想睇sc

唔睇好39歲老野
但總算頂住支那仔

麻煩公公捱到換hard一停

而家仲勁 sc可以炒

出pit都炒

希望出SC比公公賺

其實如果冇SC應該可以一停到尾

估下Gros lap50左右會收工
提早沖涼架啦

魚雷好似係垃利借畀red Bull

紅牛今年策略係咪昆鳩咸狗俾公公贏車

gro廢咗勁多

公公而家想overcut max
大牛叫max keep住,防止公公 overcut

Ocon做乜鳩

toto: 傻啦, 我一陣要你再頂住後面max 咋

話左 Bottas 睇住 ves 食
而家一個白 tyre 就得

咸又紫 真癲

搵人炒炒佢出SC啦
Gros/Mag

又紫圈

又紫

俾蕉迫害

KARMA

係karma

toto今年好似係保公公

垃圾利又做乜尻
btw新入坑 想知點解hass成日到尾段架車冇事冇幹會退出

尋晚支那仔企凳仔，遲早上F1

四萬嚟料

特色黎

overheat 多 reliability 勁差

又overheat又冇brake又壞gearbox，咩都差

四萬頭三唔係冇可能

屌, 艾汪Everything真係on撚79架

Typical Haas

過埋呢場RP 可以超過垃利

好悶呀，又睇巡遊

In Renault ....

等睇過熱

就睇到訓著🤦🏻‍♂️

印度力量大戰老豆力量

gasly搞乜訓著左？

最緊要啲車手

拉利提早打羊, 下星期請早

加油呀perez, 過stroll

炒埋一碟就好笑

睇落去 咸同max幾大機會最尾會鬥到唔換tyre 好彩嘅話公公換條新黃有機拎到第一

同一樣引擎但唔見老麥出事

四萬係咁追

冰人全場唯一鏡頭

7 pit 無囉

當你覺得K mag正常嘅時候就會膠一次，Grosjean唔想提

sainz柒pit

老麥想嬴就搞掂自己班mechanics先啦
廢撚到

19咁樣撞落去

四萬第五了

7秒pit

又衰左後

同Ocon並列兩大垃圾車手

7 pit

如果唔係開頭俾ocon個on9仔阻咗十幾個圈。。。

今年個cam好戇鳩
頭先兩架蕉鬥又唔影
Perez鬥緊stroll -0.3又播replay

老麥用威龍偈

Mcclaren左後棍條撚樣搞乜

老麥用雷諾計喎

迫害 sainz

老麥左尾又柒pit
炒撚咗佢啦

反正兩個揀一個贏
當分下豬肉咁囉

都唔同 haas ferrari, mclaren renault

佩雷斯真係幾神奇
成日都可以係出面渣咁耐

又係左後個條友 記得上星期又係鎖唔緊

臥底嚟

訓撚著左呀條垃圾

提早體驗拉利7pit

已經好過上場淨係影公公巡遊

頭先鏡頭影拉利執包伏

下年去垃利宜家要熟習下垃圾pit

19叻經過今場要改名做on9叻

2.3秒

好撚mean

On9叻

普通啫

你睇下人地benz...
2.3秒！

公公都用黃邊

公公有機

行貨啦

快d SC please

永遠估唔到d蕉車

公公咁博

max好快 就追到

四萬追得幾快

Stroll食三文治

當你對佢有希望就會DNF

要咸dnf/出sc先有機會

四萬d運好差架

佢拎p4都已經係好勁
p3應該無咩可能,除非頭3 是但一個壞車

想睇四萬同max鬥

冇期望就無失望

想睇好耐

睇返Baku la

gio呢d先係隊友嚟㗎嘛！

揸住架粉平同Alfa鬥

想睇四萬贏，但應該要開F12020先得

四萬加油

靠renault咩

stroll race pace 幾掂

其實四萬用medium起步未pit啫
pit完去返6 7位

ric 換紅

紅黃果d打算2pit?

應該做到best of the rest嘅

應該等sc

辛斯俾人害一害，搞到宜家要出盡奶力追

四萬有頭5都當贏 垃圾蕉車靠唔住

冇啦佢
本身都俾人過左好幾次

珍惜仲有得追嘅日子

冰佬視角

下年等睇老人家屌垃圾車

等睇lap 69死火

ham max有機會2pit 但可以會變成上年mexico臨尾不斷話條tyre唔得但咸狗又拎第一 唔排除比公公執到雞嘅

3.7 秒

SAI慘 追唔到了

一停都得
不過萬一有sc都可以pit
彈性d 戰術上

3.7

就係哩條撚樣攞我個位？

其實呢下vet都幾危險

場入面贏幾多pit 輸返

19粉：廢圖錯

dllm ham

粉平d彎心速度真係痴撚線

今場做乜成日影老豆係咪課咗金要多d鏡頭

係咁講tyres are gone,之後就purple lap

sainz唔係因為柒pit undercut咗喇

Did you like that one man?
串到

連個鐘都壞埋

老麥想點撚樣啊

咸狗影帝嚟
詳情參考返上年場摩納哥站

麥記今日兩個都七pit

11.7?
F1 想搞到老麥mechanics冇左份工呀？

都冇得走

出灣勁有power爆出去，老麥食晒塵

咸狗唔得唔會咁小radio架

咸 又名影帝

改名支持下

邊有11秒啊

暗號嚟㗎 講咗幾年都仲唔明咩

老麥兩個柒pit

係咪拉利D 換胎工去咗麥記做

第二個好好多

秦仔+41

19叻又喊了

應該個意思係vet俾叻撞到咁 vet好危險

係個鐘壞左

明明今年架車唔錯，就係輸pit

就快俾ham9 lap

比個位vettel 黎屌鳩垃利啦

正式加入f1.5

四萬紅軚陣間可能過埋

F1 得返3架車

講出嚟呃隔離隊

10年再現

咁跑法咸會唔會LAP撚哂公公打後既人

其實成日想知換呔真係工多藝熟
點解會爭咁遠

恰一恰突然oco dnf咗

賓士Lap左大部份既車

19可以好似冰人咁停到
根本就係貪勝不知輸
次次搏人哋讓佢
今次四屆無位可以走就出事

max分分鐘比公公射埋落黎

明明上個禮拜差啲p1

上年邊場話條hard就爛
然後最尾紫圈

冇心渣早講啦
紅牛2隊實有位俾佢
泰有錢

Gasly 就無咁跌落細牛

Lap撚左一半人

最緊要唔好俾自己隊友lap

有機 1pit

GP1 Engine GP1 Car

四萬哥keep 住第5 算係地球組冠軍

希望四萬過埋佢

上年gas好似就俾max lap jor

真

LAP鳩埋ALBON佢啦
等下年NETFLIX又多啲野睇
今年睇GASLY比人LAP果下不知幾爽
成日都重溫GASLY個哭腔

買萬紅軚有機

俾ALB拿開緊

阿邦應該計地球組定火星組

好在四萬唔係去垃利

interlagos gasly

拉*

其實race pace黎講max都真係幾勁
得佢跟到火星

道理好似睇籃波咁 成日唔明點解啲罰球得5成幾

有sc加持
Benz無expect咁多sc

向普京下跪

幾時先出安全車
開始悶

睇嚟賓屎會包Q

19max個名俾19lec繼承咗

四萬追唔追到泰仔

咸睇落似養緊軚

開始?
悶咗廿個圈啦

老豆快d攬炒

Perez

其實點解紅牛二隊咁廢嘅

兩種力量

老豆力量有嘢睇喎

擺明係,因為要做1停
相反max就要keep胎,
一震最後會比公公砌

終於有嘢好睇

Yes

來睇老豆炒

粉箭

印度>老豆

兩個都濕鳩架啦，阿叻再19啲啫

粉平真係好撚快 後面追到上 6-7位

想*

下游隊第一算係咁啦

wheel to wheel

好想睇攬炒

公公部車有問題？追咁耐都仲係8秒

攞石頭揼自己腳

Gasly話咪一鳩樣

今場成日同廠大對決

成個field都分返勻 兩架兩架咁 係rb同merc, haas同alfa有對調

Stroll幾有禮貌

racing point咁勁既咩

之後就冇咗大牛張凳

四萬快啲過秦仔

一直都係得3架

用咗神車都咁，已經算垃圾

二世祖

四萬無啦

係W10勁

話晒都上年世界冠軍車喎

等睇廢圖19 max

4M

今年父幹力量=19年Benz

蕉條紅軚真係廢到

照抄賓屎上年份100分嘅功課
有得唔勁?

調返轉公公仲未過到max

Benz engine vs 垃 engine

抄Benz W10
已經F1.2

4萬係時候壞車

4萬gg

W10火星車可以鬥兩年有幾出奇

差唔多又overheat
愈來愈慢

四萬差唔多壞車架啦
夠鐘沖涼啦

40000 jump

劇本

w10係咁

呢場好悶

Kimi同mag部車一鳩樣

W10

Renault GP2 engine

牛用黃軚好似好過紅

講壞車四萬真係專家....

蕉同粉
大家都DRS
慢成20秒

四萬識玩就讓路，等老豆鬥車可能會攬炒，個時就有機

黑氣石

新F1黑氣石

GP2 engine

求神拜佛
俾ric無意外賽到完場我心滿意足

Gasly唔係輸比兩部垃利計alfa掛

睇嚟真係驚overheat tune down咗...

呀邦又無podium

Get in 未

四萬DNF係咪可以開盤

Engine tuned down

知足為樂

蕉真係走得快好世界

四萬好慢 係咪有野壞

粉平架車係有d料

泰仔慢到

差唔多啦

gasly俾人迫害

腦

秦仔真係可以去反二隊。。。唔同水平
50幾個圈仲放唔甩班二線車😂😂

有分咪執到囉
陣間遇到力架俾佢撞
又要扮好人唔怪佢架啦

Albon 訓醒啦要

應該第4都冇

renault 06之後就收皮🤭

用錯軚

W10紫圈

w10>w11

岩岩開電視 垃利咩事

Red bull換本田算唔算行啱咗

兒子係差少少質素

二世祖搞咁耐

Perez黎料，應該可以過埋秦仔

gasly已經要兩停

如果四萬揸緊泰仔部車會點

lap 1 t3 collision

Perez紫

P1

牙troll仲未過到

Max手車快，可以推盡架車
令全隊有加成

19手車只係二線
架靚車上幾次pod就鬆毛鬆翼

課左咁多金比笨屎，無料就真係笑死人啦

Perez 三兩下就過到，佢三兩個圈都未得

會係公公前面

老豆好撚柒

四萬好慘，有技術但揸架廢車

之後lap70 dnf

真 攬炒

佢地堅持每季跑同一條賽道一次，絕對唔跑第二次

[終於開季] F1 2020 奧地利站2 討論區 4

由差3.8秒追到2.3秒

佢出T3 好撚慢

至少而家F1前面有4架車唔係得番3架

baku 2018

實力嘅問題

牙粗靠老豆咪得囉

Tune down左既蕉都過唔到

估下秦仔可唔可以揸到完季？

咁似2018拎左max pole個場

秦仔收得檔啦
Gasly 2.0

慘過匯豐跌落30$

多謝個經濟環境，實得

08仲有冠軍既

陰公 又隊自己友

泰仔

last lap 食max

Perez hammer time

四萬開始發力了

秦仔會唔會俾perez過

GASLY連威記都過唔到

w10又紫

屌，影下秦仔同perez啦

Perez有機過秦仔

this pace will catch him at the last lap

粉皮紫
秦仔可以收檔

Gasly P17

gasly做乜尻

vettel啲冠軍都係renault偈 但佢原廠車真係06大頭贏完就收皮

I will be quiet

Perez 追到秦仔了

唔講都唔留意下GAS, 係尾二

有埋DRS 泰仔玩完

粉平終於黎料

perkz 0.6

CLS

Vet出年有大牛揸啦

好撚慘

泰仔咁慢。。。

好多慢車

俾戰術大屍迫害用hard
發現hard 係垃圾又換咪p15

Perez入埋drs

前面仲有細午亂鬥
molamola

真係痴撚線，由4秒幾追到咁貼

最想係咁
咁樣紅牛就有威贏大benz

Gasly擋一擋Perez

Rus夠老友

1001

我係Gasly, 停車讓啦直頭
放佢上去搞佢仇人